抗爭半年，又再次陷入黑警製造既白色恐怖

見到好多人話唔好捐錢
有D癲撚到話 「如果你捐過比星火，請執屋
清野，暫停所有捐款」
唔係既話會比黑警凍結所有戶口同財產。

係咪痴左線，抗爭左半年都仲信呢D野
咁撚多人捐果100幾十，同捐下錢犯法？

個遊戲規則係我地定，你愈怕愈驚佢地就會食住你去
行得正企得正

你咁樣做只會同手足割到一乾二淨，陷入黑警既白色恐怖

玩左半年啦
捐下錢都驚

有錢捐錢啦香港人

推post

仆你地個街，前線都未驚，你地有L資格驚

lmlmlm

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

又打稻草人

明明講緊嘅係接受過星火支援嘅手足

接受過星火既手足都係被捕
黑警會唔知
定你覺得被捕手足會驚？

lm

坐過48就天下無敵?
咩都識 咩都知 咩都唔怕?
你知唔知拉咗成1000個中學生
提一提係咪唔得?

咁都要攞出嚟批鬥
點解唔出返去諗點樣煲大件事?

agger

屌佢老母

執屋企就不嬲要準時, 廢時生好多塵蟎, 咁都要屌